屌你渣cayman 可唔可以唔好扮gt4 呀

成套gt4 包圍同翼但係19 吋原裝鈴

sor lor

你部250都快d 滅左個amg 佢啦

樓主咁得閒就上FB睇下我又準備話比人聽我幾有錢啦

咁有錢就買一架啦 仲扮GT4
利申 真Gt4, 見到你一定大大聲笑

我邊到有部250

睇張凳就知真定假啦

sor

叫啲寶馬撚搣返啲///m先啦

兜個大圈就係想話俾人知自己揸真GT4

PDK GT4 轉波夠快 樓豬識乜撚

gt4知咗好耐喇喎 仇富仇到傻撚咗

咪係
我日日供錶供車，再擺上FB話比全世界知
我是好有錢的

唔影比你地睇，你地點知我咁有錢

GT4 定GTS 好 daily 揸

我懷疑係你做既

我屌

你估得我一個知佢個架係base model gt4同Macan 咩

睇黎佢都幾多人唔妥佢
好地地都要串佢Fake gt4

Gt3rs路過

屌你知唔知點解佢唔買GT4 佢除咗冇錢買之外，最重要係因為佢冇棍波牌呀